Un marchand achète 120~kg de pommes de terre à 0,61~\si{\EuRo} le kilogramme. Il vend 95~kg à 1,07~\si{\EuRo} le kilogramme et il doit solder le reste à 0,46~\si{\EuRo} le kilogramme.
\begin{myenumerate}
  \item Sans effectuer les calculs, écris en ligne le bénéfice du marchand.
  \item Calcule ce bénéfice.
\end{myenumerate}